難得既藍天白雲 入嚟影下你地既天空啦

我先

白雲呢

冇

藍天囉

藍天無雲
Between陣間落街影

ust？